一休班全世界望住你一舉一動！！！

最好唔好休班
鬥多人多體力吖

big brother is watching u
karma is a bitch